(Gym撚)有冇人考過ACSM/ACE/NASM/NSCA)?

見香港得NASM有開中文班但都幾貴 $9000
其他感覺太難 所以想考ACE
見官網做緊特價$400美金左右就有個course
有冇師兄考過？3-4個月自學夠唔夠時間
自問英文唔好但都想試下 學下野

無用，申請唔到政府補就業抗疫7500津貼

？

分享個
依個好似好難 準備咗幾耐

每日溫幾耐？本身係咪英文都幾好

哇一日3.4個鐘 本身好多時問間？如果要放工溫都幾顛

我見佢三年要續一次
要拎夠6分CEUS 好似好麻煩
啲活動好多都係美國冇得join...